而家垃圾香港政府係咪放棄管治了？

行政會議又唔開，淋病又縮埋唔見人。

過左g20之後政府會反撲
到時大家要小心

過左71冇人出，等大家想放棄
佢地就會反咬過黎

七一上街必須小心，黑警谷左咁耐，有咩刷鎗走火就大撚鑊。

所以要keep住民氣，民氣一過班被捕義士就好快會被仆街港共告暴動。

19都話 原來一個月唔開2個星期都無問題

無為而治

咁 我係咪可以唔交稅

可唔可以直接宣佈政府係非法？

應該係等過晒G20 71甚至立法會都唞暑
無咩再爭議嘅時候 先再你清算

洗撚管治咩 d高官根本咩都唔洗做
香港大撚把人話:你地唔好阻住我交稅啦

其實如果政府係咁諗
起碼都要9月開學先得啦

聽日就G20，聽晚煲底見！

根本唔管都馬照跑，加上無大陸人落黎就無中港衝突

其實香港人唔需要佢地都得

班狗官錢已袋
理撚得你

Ｇ２０後先同你地算總賬

ON 9

學萬曆28年不上朝 永續林鄭到2047

安心上路